# Chinese translations for Battman package
# Battman 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2025 Torrekie <me@torrekie.dev>
# This file is distributed under the same license as the Battman package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Battman 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-22 18:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-27 17:32+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:293
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/main.m:191
msgid "OK"
msgstr "好"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:294
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:295
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:266
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:296
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:660
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:85
msgid "None"
msgstr "无"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:297
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:27
msgid "mA"
msgstr "mA"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:298
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:27
msgid "mAh"
msgstr "mAh"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:299
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:27
msgid "mV"
msgstr "mV"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:300
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:95
msgid "True"
msgstr "是"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:301
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:97
msgid "False"
msgstr "否"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/common.c:342
msgid "Swipe up to exit"
msgstr "向上轻扫以退出"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:34
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:117
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:122
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:123
msgid "More"
msgstr "更多"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:144
msgid "About Battman"
msgstr "关于Battman"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:147
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:236
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:341
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/CreditViewController.c:7
msgid "Credit"
msgstr "致谢"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:240
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:253
msgid "Logs (stdout)"
msgstr "日志（标准输出）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:258
msgid "Select language override"
msgstr "设置语言"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:263
msgid "Exit App"
msgstr "退出App"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:268
msgid "Logs (stdout) (very cool)"
msgstr "日志（标准输出）（超级炫酷版）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:273
msgid "Redirect daemon logs"
msgstr "重定向值守进程日志"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:278
msgid "Show fatal error view"
msgstr "显示致命错误视图"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:311
msgid "Trigger fatal notify"
msgstr "触发致命通知"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:316
msgid "Trigger UTF jitter"
msgstr "触发UTF抖动"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:357
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/CreditViewController.c:23
msgid "Battman Credit"
msgstr "Battman 贡献者名单"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:413
msgid "Language Override"
msgstr "更改语言"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/SettingsViewController.m:427
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:28
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:140
msgid "Charging Management"
msgstr "充电管理"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:70
msgid "General"
msgstr "通用"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:72
msgid "Smart Charging"
msgstr "优化电池充电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:74
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:440
msgid "Low Power Mode"
msgstr "低电量模式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:81
msgid ""
"Block Charging suspends battery charging and allows the battery to discharge "
"while maintaining power source operation."
msgstr "“阻止充电”将暂停电池充电并允许电池放电，但仍保持电源供电。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:83
msgid ""
"Smart Charging will start 900 seconds (15 minutes) after power is plugged-"
"in, or the date you scheduled, whichever one comes first."
msgstr ""
"“优化电池充电”将在接通电源 900 秒（15 分钟）后，或您选择的日期开始，以较早者"
"为准。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:118
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:856
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:118
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:856
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:120
msgid "Never been used before"
msgstr "此前从未使用过"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:131
#, objc-format
msgid " since %@"
msgstr "于%@"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:139
#, objc-format
msgid " at %d%% charge"
msgstr "在电量为%d%%时"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:143
msgid "These settings are retained across iTunes backups and restores."
msgstr "这些设置将在通过 iTunes 备份或恢复时保留。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:146
msgid "Not supported on this device"
msgstr "此设备不支持"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:176
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:191
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:344
msgid "Something went wrong when setting this property."
msgstr "设置此项时发生错误。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:212
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:354
msgid "Failed to load"
msgstr "无法加载"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:266
msgid "Unable to set Low Power Mode."
msgstr "无法设置“低电量模式”"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:361
msgid "Failed to enable Smart Charging."
msgstr "无法开启优化电池充电。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:368
msgid "Engaged"
msgstr "已启用"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:368
msgid ""
"Smart Charging has been engaged. It will start after 15 minutes of power "
"supply, or at the date you picked, whichever comes first."
msgstr ""
"优化电池充电功能已启用。它将在接通电源 900 秒（15 分钟）后，或您选择的日期开"
"始，以较早者为准。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:384
msgid "Block Charging"
msgstr "阻止充电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:388
msgid "Block Power Supply"
msgstr "阻止外部供电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:400
msgid "Starting at"
msgstr "始于"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:414
msgid "Until"
msgstr "直到"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:428
msgid "Schedule"
msgstr "设置计划"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:445
msgid "Disable on A/C"
msgstr "接入电源时禁用"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:459
msgid "Disable When Exceeds"
msgstr "达量时禁用"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingManagementViewController.m:492
msgid "Hide Low Power Alert"
msgstr "隐藏电量低提示"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/license/localized.c:7
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/license/localized.c:8
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/license/localized.c:9
msgid "License"
msgstr "证书"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/license/localized.c:10
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:25
msgid "Battman"
msgstr "Battman"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:40
msgid "2025 Ⓒ Torrekie <me@torrekie.dev>"
msgstr "2025 版权所有 Torrekie <me@torrekie.dev>"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:43
msgid "Debug Commit"
msgstr "测试版本 Commit"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:52
msgid "Sandboxed"
msgstr "正在沙盒中运行"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:54
msgid "Simulator Sandboxed"
msgstr "正在虚拟机沙盒中运行"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:56
msgid "Simulator Unsandboxed"
msgstr "未在虚拟机沙盒中运行"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:59
msgid "Unsandboxed"
msgstr "未在沙盒中运行"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:71
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:99
msgid "Battery Info"
msgstr "电池信息"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:101
msgid "Hardware Temperature"
msgstr "硬件温度"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:103
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryInfoViewController.m:140
msgid "Charging Limit"
msgstr "充电限制"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/security/selfcheck.c:129
msgid "Sorry"
msgstr "抱歉"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/security/selfcheck.c:129
msgid "Please download Battman from our official page."
msgstr "请从我们的官方页面下载 Battman。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/security/selfcheck.c:134
msgid "Open URL"
msgstr "打开 URL"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/security/selfcheck.c:135
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryCellView/TemperatureInfoTableViewCell.m:129
msgid "Battery Avg."
msgstr "电池平均"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryCellView/TemperatureInfoTableViewCell.m:138
msgid "Sensors Avg."
msgstr "传感器平均"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:42
#, objc-format
msgid "(partial) %016llX..."
msgstr "(部分) %016llX…"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:63
msgid "Unknown array"
msgstr "未知数组"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:104
#, objc-format
msgid "(Unknown type) %0*llX"
msgstr "(未知类型) %0*llX"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:166
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:172
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:184
msgid "Jump to"
msgstr "跳转到"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:166
msgid "Enter the key below."
msgstr "在下方输入键值。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:168
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:346
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:355
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:550
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:169
msgid "Jump"
msgstr "跳转"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:172
msgid "Invalid key"
msgstr "无效的键值"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:184
msgid "Key not found"
msgstr "键值未找到"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:203
msgid "Click a row to edit"
msgstr "点击一项来编辑"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:206
msgid "Jump to key"
msgstr "跳转到键值"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:228
msgid "(Unable to read)"
msgstr "(无法读取)"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:303
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:663
msgid "Write to SMC"
msgstr "写入 SMC"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:327
msgid "Type Change"
msgstr "更改类型"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:327
#, objc-format
msgid ""
"Are you sure you want to interpret the item \"%.4s\" as type \"%.4s\"? This "
"may cause undefined behavior."
msgstr "您确定要将项目“%.4s”解释为类型“%.4s”吗？这可能导致未定义行为。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:328
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:334
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:333
#, c-format
msgid "Are you 100% sure?"
msgstr "你是否百分百确定？"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:333
#, objc-format
msgid ""
"The type \"%.4s\" you requested is %d bytes long, which doesn't match the "
"current length of %d bytes. Only continue if you're certain of the "
"consequences. Proceed?"
msgstr ""
"您请求的类型“%.4s”的长度为 %d 字节，与当前长度 %d 字节不符。请确保万无一失后"
"再继续。是否继续？"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:393
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:401
msgid "Array"
msgstr "数组"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:393
msgid "Element count mismatch."
msgstr "成员数量不匹配。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:401
msgid "Invalid value detected."
msgstr "检测到无效值。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:414
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:426
msgid "Flags Editor"
msgstr "标示位编辑器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:414
msgid "Data too long"
msgstr "过长的数据"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:426
msgid "Invalid flag value found"
msgstr "无效的标示位值"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:446
msgid "Hex Editing"
msgstr "十六进制编辑"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:446
msgid "Please use the hex editor below instead."
msgstr "请使用下方的十六进制编辑器。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:493
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:503
msgid "Hex Editor"
msgstr "十六进制编辑器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:493
msgid "Data length mismatch"
msgstr "数据长度不符"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:503
msgid "Invalid value detected"
msgstr "无效数值"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:535
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:535
msgid "Please read the entire message."
msgstr "请完整阅读此信息。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:535
msgid ""
"Writing to the SMC can be harmful. If unexpected behavior occurs, the "
"developers offer NO WARRANTY to the fullest extent permitted by law."
msgstr ""
"写入 SMC 可能会造成损坏。如发生意外情况，开发者在法律允许的最大范围内不承担任"
"何保证责任。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:535
msgid "Make sure you understand what you're doing before continuing."
msgstr "在继续之前，请确保您完全理解自己的操作。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:536
msgid "I understand, write to SMC NOW"
msgstr "我已知晓，现在写入 SMC"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:545
msgid "AppleSMC"
msgstr "Apple 系统管理控制器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:545
msgid "Failed to write to SMC."
msgstr "未能写入 SMC。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:583
#, objc-format
msgid "%.4s(%d byte(s)) %.4s"
msgstr "%.4s(%d 字节) %.4s"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:630
msgid "Hex Dump"
msgstr "十六进制转储"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:648
msgid "No data is sent to the SMC until you click \"Write to SMC.\""
msgstr "在点击 “写入 SMC” 之前，不会向 SMC 写入任何数据。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/FullSMCViewController.m:656
msgid "Refetch Data"
msgstr "刷新数据"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/main.m:165
msgid "locale_name"
msgstr "中文"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/main.m:191
msgid "Unregistered Locale"
msgstr "未注册的本地化"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/main.m:191
msgid ""
"You are using a localization file which not officially provided by Battman, "
"the translations may inaccurate."
msgstr "您正在使用的本地化文件并非由 Battman 官方所提供，译文可能存在偏差。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/main.m:283
msgid ""
"stdio logs not redirected in Simulator build, please check stdio in Xcode "
"console output instead."
msgstr ""
"标准输出日志在Simulator构建中不被重定向，请直接在Xcode Console中查看输出。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/main.m:306
msgid "Battman CLI not implemented yet."
msgstr "Battman 命令行工具尚未实现。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:74
msgid "Failed to open daemon settings file"
msgstr "无法打开值守进程配置文件"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:90
msgid "File mapping failed"
msgstr "文件分配失败"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:111
msgid "Charging Limit (Experimental)"
msgstr "充电限制（实验性功能）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:117
msgid ""
"Charging Limit uses a background service to monitor your battery's charge "
"level and automatically adjust charging behavior. You need to restart the "
"service after changing the configuration."
msgstr ""
"“充电限制”需要在后台运行服务，以监控电池电量并自动调整充电行为。更改配置后需"
"要重新启动服务。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:143
msgid "Unable to connect to the daemon."
msgstr "无法连接到值守进程。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:165
msgid "Couldn't start the daemon — it isn’t responding."
msgstr "无法启动值守进程——服务无响应"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:187
msgid "When limit is reached"
msgstr "当达到限制时"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:212
msgid "Limit charging at (%)"
msgstr "充电上限（%）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:235
msgid "Resume charging at (%)"
msgstr "耗电下限（%）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:263
msgid "Daemon is active"
msgstr "值守进程正在运行"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:263
msgid "PID"
msgstr "进程ID"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:265
msgid "Daemon is inactive"
msgstr "值守进程未启动"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:271
msgid "Stop Daemon (Disable Charging Limit)"
msgstr "停止值守进程（关闭充电限制）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:273
msgid "Start Daemon (Enforce Charging Limit)"
msgstr "启动值守进程（强制充电限制）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:288
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:292
msgid "Invalid Setup"
msgstr "无效设置"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:288
msgid "Limit Value should be bigger than Resume Value"
msgstr "“充电上限”需大于“耗电下限”"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/ChargingLimitViewController.m:292
msgid "Resume Value should be smaller than Limit Value"
msgstr "“耗电下限”需小于“充电上限”"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:158
msgid ""
"No value returned from sensor, device should be checked by service "
"technician."
msgstr "无法获取设备传感器数据，建议预约授权服务商进行设备检测。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:161
msgid ""
"Value exceeded the designed, device should be checked by service technician."
msgstr "数据超出设计范围，建议预约授权服务商进行设备检测。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:164
msgid "Unusual value, device should be checked by service technician."
msgstr "不正常的数据，建议预约授权服务商进行设备检测。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:168
msgid ""
"Significant abnormal data, device should be checked by service technician."
msgstr "明显异常的数据，建议预约授权服务商进行设备检测。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:176
msgid "Error Data"
msgstr "错误的数据"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:179
msgid "Unusual Data"
msgstr "异常的数据"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:182
msgid "Data Too Large"
msgstr "过大的数据"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:185
msgid "Empty Data"
msgstr "空数据"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:188
msgid "Wrong Data"
msgstr "有问题的数据"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:199
msgid "Internal Battery"
msgstr "设备电池"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:273
msgid "Copied!"
msgstr "已复制"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:297
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:342
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:79
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:709
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:940
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:344
msgid ""
"\"External Power\" indicator may suggest that the connected adapter is a "
"wireless charger. Most information may not be displayed because wireless "
"chargers are handled differently by the hardware."
msgstr ""
"“外部电源”可能表示所连接的适配器为无线充电器。大部分信息可能未显示，因为无线"
"充电器由硬件以不同方式处理。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:461
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:44
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:220
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:770
msgid "Remaining Capacity"
msgstr "剩余容量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:470
msgid ""
"Unusual Remaining Capacity, A non-genuine battery component may be in use."
msgstr "电池剩余容量数据异常，使用的可能是未经认证的电池部件。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:470
msgid "Estimated Remaining"
msgstr "预估剩余"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:474
msgid "Remaining Capacity not detected."
msgstr "未获取到剩余容量。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:478
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:55
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:122
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:166
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:227
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:782
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:993
msgid "Cycle Count"
msgstr "循环计数"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:525
msgid ""
"Cycle Count exceeded designed cycle count, consider replacing with a genuine "
"battery."
msgstr "已循环超过设计标准的周期次数，建议更换原厂电池组件。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:529
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:54
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:781
msgid "Time to Empty"
msgstr "耗尽时间"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:547
msgid "Unusual Time to Empty, A non-genuine battery component may be in use."
msgstr "电池耗尽时间异常，使用的可能是未经认证的电池部件"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:551
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:47
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:223
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:773
msgid "Depth of Discharge"
msgstr "放电深度"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:558
msgid ""
"Unusual Depth of Discharge, A non-genuine battery component may be in use."
msgstr "电池化学放电深度异常，使用的可能是未经认证的电池部件"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:637
msgid "Not HVC"
msgstr "非高压充电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:641
msgid "Software Controlled"
msgstr "软件控制"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/BatteryDetailsViewController.m:647
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:95
msgid "IOMainPort Open Failed"
msgstr "IOMainPort 开启失败"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:101
msgid "AppleSMC Unsupported"
msgstr "不支持 Apple 系统管理控制器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:108
msgid "AppleSMC Open Failed"
msgstr "无法开启 Apple 系统管理控制器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:710
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:772
msgid "Fully Charged"
msgstr "已充满电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:711
msgid "Too Cold"
msgstr "温度过低"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:712
msgid "Too Hot"
msgstr "温度过高"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:713
msgid "Too Cold To Start"
msgstr "温度过低，无法开始"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:714
msgid "Too Hot To Start"
msgstr "温度过高，无法开始"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:717
msgid "Charger Wachdog Timeout"
msgstr "充电器超时"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:718
msgid "Battery Not Present"
msgstr "未检测到电池"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:719
msgid "VBUS Not Present"
msgstr "未检测到总线供电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:721
msgid "High SoC High Temp Stopped"
msgstr "电量与温度高而停止"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:722
msgid "Sensor Communication Failed"
msgstr "传感器交互失败"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:725
msgid "Accessory Connecting"
msgstr "正在连接配件"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:726
msgid "Kiosk Mode"
msgstr "展示模式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:727
msgid "CoreMotion"
msgstr "CoreMotion"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:728
msgid "USB-PD Connecting"
msgstr "正在连接USB-PD"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:731
msgid "setbatt Controlled"
msgstr "setbatt控制"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:733
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:792
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:794
msgid "Predictive Charging"
msgstr "优化电池充电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:735
msgid "Wireless Charger Controlled"
msgstr "无线充电控制"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:737
msgid "Gas Gauge FW Updating"
msgstr "电量计固件正在升级"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:740
msgid "Battery Inhibit Inflow Unsupported"
msgstr "不支持电池充电流抑制"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:742
msgid "PCTM"
msgstr "PCTM"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:743
msgid "Inhibit Client Adapter"
msgstr "抑制客户端适配器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:744
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:791
msgid "Cell Voltage Too High"
msgstr "电芯电压过高"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:745
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:773
msgid "Battery Not Requesting Charge"
msgstr "电池未请求充电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:746
msgid "Camera Streaming"
msgstr "相机流式传输"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:749
msgid "VACTFB"
msgstr "VACTFB"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:750
msgid "Field Diagnostics"
msgstr "诊断"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:751
msgid "Inhibit Inflow"
msgstr "电流抑制"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:752
msgid "Carrier Mode Testing"
msgstr "测试运输模式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:756
msgid "Vbatt Fault"
msgstr "电池电压故障"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:757
msgid "Ibatt MinFault"
msgstr "电池电流故障"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:758
msgid "Charger Communication Failure"
msgstr "充电器交互失败"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:759
msgid "Cell Check Fault"
msgstr "电芯检查失败"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:760
msgid "Charged Too Long"
msgstr "充电时间过长"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:762
msgid "Permanent Battery Failure"
msgstr "电池永久故障"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:770
msgid "No Battery"
msgstr "无电池"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:771
msgid "Bad Battery"
msgstr "电池故障"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:774
msgid "Using AC Power"
msgstr "正在使用交流电源"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:775
msgid "G3 Mechanical Off"
msgstr "G3 设备休眠"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:776
msgid "Adapter Disabled"
msgstr "适配器未启用"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:777
msgid "Unknown Adapter"
msgstr "未知适配器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:778
msgid "Adapter Not Allowed"
msgstr "不受允许的适配器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:779
msgid "Calibration"
msgstr "校准中"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:780
msgid "Charging Disabled"
msgstr "充电已关闭"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:781
msgid "OS Charging Disabled"
msgstr "系统充电已关闭"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:782
msgid "Charging Limit Reached"
msgstr "达到充电限制"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:783
msgid "Upstream Charging Disabled"
msgstr "上行充电已关闭"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:784
msgid "PowerManagement Chagring Disabled"
msgstr "电源管理充电已关闭"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:785
msgid "Battery Temperature over 50℃"
msgstr "电池温度大于50℃"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:786
msgid "Battery Temperature over 45℃"
msgstr "电池温度大于45℃"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:787
msgid "Temperature Gradient Too High"
msgstr "温度梯度过高"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:788
msgid "TEMP_NOT_ATV_VLD"
msgstr "TEMP_NOT_ATV_VLD"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:789
msgid "BATTERY_TCA"
msgstr "BATTERY_TCA"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:790
msgid "OW_TDM_LINK_ACTIVE"
msgstr "OW_TDM_LINK_ACTIVE"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:793
msgid "VACTFB_NO_CHG"
msgstr "VACTFB_NO_CHG"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:796
msgid "INVALID_NOT_CHARGING_REASON_VALUE"
msgstr "INVALID_NOT_CHARGING_REASON_VALUE"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:853
msgid "Disconnected"
msgstr "未连接"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:854
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:858
msgid "Unsupported"
msgstr "不支持"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:855
msgid "FireWire"
msgstr "FireWire"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:856
msgid "USB Host"
msgstr "USB接口"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:857
msgid "USB SDP"
msgstr "USB标准下行端口"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:858
msgid "USB Device"
msgstr "USB设备"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:859
msgid "USB Adapter"
msgstr "USB适配器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:860
msgid "USB DCP"
msgstr "USB专用充电端口"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:861
msgid "USB CDP"
msgstr "USB充电下行端口"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:862
msgid "USB CP"
msgstr "USB充电端口"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:863
msgid "Unknown USB"
msgstr "未知USB"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:864
msgid "USB-C Brick"
msgstr "USB-C 电源砖"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:865
msgid "USB-C Type-C"
msgstr "USB-C Type-C"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:866
msgid "USB-C PD"
msgstr "USB-C PD"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:867
msgid "AC Power"
msgstr "交流电源"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:868
msgid "Externel Power 1"
msgstr "外部电源1"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:869
msgid "Externel Power 2"
msgstr "外部电源2"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:870
msgid "Externel Power 3"
msgstr "外部电源3"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:871
msgid "Externel Power 4"
msgstr "外部电源4"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:872
msgid "Externel Power 5"
msgstr "外部电源5"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:873
msgid "Externel Power 6"
msgstr "外部电源6"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:874
msgid "Externel Power 7"
msgstr "外部电源7"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/libsmc.c:876
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:93
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:136
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:27
msgid "℃"
msgstr "℃"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:27
msgid "%"
msgstr "%"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:27
msgid "mW"
msgstr "mW"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:27
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:28
msgid "Hr"
msgstr "Hr"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:32
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:497
msgid "Gas Gauge (Basic)"
msgstr "电量监测计（基本）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:32
msgid ""
"All Gas Gauge metrics are dynamically retrieved from the onboard sensor "
"array in real time. Should anomalies be detected in specific readings, this "
"may indicate the presence of unauthorized components or require diagnostics "
"through Apple Authorised Service Provider."
msgstr ""
"本设备所有电量监测计（Gas Gauge）数据均实时读取自内置传感器系统。若您发现部分"
"数值存在异常，则可能涉及未经认证的组件、集成或设备传感单元。如果需要检测。建"
"议通过 Apple 认证服务渠道进行专业诊断。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:34
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:767
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:35
msgid ""
"This indicates the name of the current Gas Gauge IC used by the installed "
"battery."
msgstr "当前电池使用的电量监测计芯片的名称。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:37
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:588
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:755
msgid "Health"
msgstr "电池健康"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:38
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:589
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:757
msgid "SoC"
msgstr "电池余量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:39
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:216
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:759
msgid "Avg. Temperature"
msgstr "平均温度"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:40
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:217
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:710
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:762
msgid "Charging"
msgstr "正在充电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:42
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:218
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:768
msgid "Full Charge Capacity"
msgstr "满充容量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:43
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:219
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:769
msgid "Designed Capacity"
msgstr "设计容量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:45
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:221
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:771
msgid "Battery Uptime"
msgstr "电池运行时长"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:45
msgid "The length of time the Battery Management System (BMS) has been up."
msgstr "从电池管理系统启动开始的时长。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:46
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:222
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:772
msgid "Qmax"
msgstr "最大化学容量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:47
msgid ""
"Current chemical depth of discharge (DOD₀). The gas gauge updates "
"information on the DOD₀ based on open-circuit voltage (OCV) readings when in "
"a relaxed state."
msgstr ""
"当前化学放电深度（DOD₀），电量监测计会根据处于 relaxed 状态时开路电压（OCV）"
"读数更新化学放电深度的信息。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:48
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:224
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:774
msgid "Passed Charge"
msgstr "充放累积"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:48
msgid ""
"The cumulative capacity of the current charging or discharging cycle. It is "
"reset to zero with each DOD₀ update."
msgstr ""
"在当前放电或充电期间集成的计数，每次化学放电深度（DOD₀）更新时，PassedCharge "
"会重置为零"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:49
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:124
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:168
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:225
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:775
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:998
msgid "Voltage"
msgstr "电压"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:50
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:226
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:776
msgid "Avg. Current"
msgstr "平均电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:51
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:777
msgid "Avg. Power"
msgstr "平均功率"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:52
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:121
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:165
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:778
msgid "Cell Count"
msgstr "电芯数量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:56
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:783
msgid "Designed Cycle Count"
msgstr "设计循环次数"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:57
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:132
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:228
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:784
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:892
msgid "State of Charge"
msgstr "充电状态"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:58
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:229
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:785
msgid "State of Charge (UI)"
msgstr "充电状态（UI）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:58
msgid ""
"The \"Battery Percentage\" displayed exactly on your status bar. This is the "
"SoC that Apple wants to tell you."
msgstr "状态栏上所显示的“电量百分比”，是 Apple 想让用户知道的“充电状态”。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:59
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:230
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:786
msgid "Resistance Scale"
msgstr "阻抗系数"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:60
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:231
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:787
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:788
msgid "Battery Serial No."
msgstr "电池序列号"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:61
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:598
msgid "Chemistry ID"
msgstr "化合物ID"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:61
msgid ""
"Chemistry unique identifier (ChemID) assigned to each battery in Texas "
"Instruments' database. It ensures accurate calculations and predictions."
msgstr ""
"化合物ID（ChemID）是德州仪器数据库中为每个电池配置分配的唯一标识符，其可确保"
"准确的计算和预测。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:62
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:602
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:795
msgid "Flags"
msgstr "标示位"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:63
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:234
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:797
msgid "True Remaining Capacity"
msgstr "真实剩余容量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:64
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:799
msgid "OCV Current"
msgstr "开路电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:65
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:800
msgid "OCV Voltage"
msgstr "开路电压"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:66
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:801
msgid "Max Load Current"
msgstr "最大负荷电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:67
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:802
msgid "Max Load Current 2"
msgstr "最大负荷电流2"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:70
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:606
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:803
msgid "IT Misc Status"
msgstr "IT 杂项数据"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:70
msgid ""
"This field refers to the miscellaneous data returned by battery Impedance "
"Track™ Gas Gauge IC."
msgstr "此项指电池的 Impedance Track™ 所返回的电量监测计杂项数据。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:71
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:236
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:804
msgid "Simulation Rate"
msgstr "模拟频率"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:71
msgid ""
"This field refers to the rate of Gas Gauge performing Impedance Track™ "
"simulations."
msgstr "此项指电量监测计执行 Impedance Track™ 模拟的频率。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:72
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:237
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:805
msgid "Daily Max SoC"
msgstr "单日最大余量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:73
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:238
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:806
msgid "Daily Min SoC"
msgstr "单日最小余量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:75
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:239
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:504
msgid "Adapter Details"
msgstr "适配器信息"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:75
msgid ""
"All adapter information is dynamically retrieved from the hardware of the "
"currently connected adapter (or cable if you are using Lightning ports). If "
"any of the data is missing, it may indicate that the power source is not "
"providing the relevant information, or there may be a hardware issue with "
"the power source."
msgstr ""
"所有电源适配器信息均来源于当前设备连接的电源适配器硬件（或者 Lightning 数据"
"线）。如果其中任何一项信息为空，可能意味着所连接的电源未提供相关数据，或电源"
"可能存在硬件故障。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:76
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:706
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:76
msgid ""
"Port of currently connected adapter. On macOS, this is the USB port that the "
"adapter currently attached."
msgstr "已连接的适配器所在的端口，在 macOS 中，表示当前所连接的 USB 端口。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:77
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:735
msgid "Adapter Type"
msgstr "适配器类型"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:78
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:708
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:79
msgid ""
"This field refers to the Family Code (kIOPSPowerAdapterFamilyKey) of "
"currently connected power adapter."
msgstr "此参数表示当前电源适配器的“类型代码”（kIOPSPowerAdapterFamilyKey）。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:80
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:115
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:710
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:894
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:81
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:734
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:81
msgid ""
"If this field appears in the list, it indicates that an issue has occurred "
"or that a condition was met, causing charging to stop."
msgstr ""
"当此项出现在列表中时，表示发生了问题或满足了某个条件，从而导致充电停止。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:82
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:244
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:714
msgid "Current Rating"
msgstr "额定电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:82
msgid ""
"Current rating of connected power source, this does not indicates the real-"
"time passing current."
msgstr "当前电源的额定电流，此参数不表示实时输入电流。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:83
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:245
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:715
msgid "Voltage Rating"
msgstr "额定电压"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:83
msgid ""
"Voltage rating of connected power source, this does not indicates the real-"
"time passing voltage."
msgstr "当前电源的额定电压，此参数不表示实时输入电压。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:84
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:717
msgid "Input Current"
msgstr "输入电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:84
msgid "Real-time input current (IBUS) from the connected power source."
msgstr "已连接电源的实时输入电流（IBUS）。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:85
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:719
msgid "Input Voltage"
msgstr "输入电压"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:85
msgid "Real-time input voltage (VBUS) from the connected power source."
msgstr "已连接电源的实时输入电压（VBUS）。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:86
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:720
msgid "Charging Current"
msgstr "充电电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:86
msgid "The real-time passing current to internal battery."
msgstr "设备电池的实时输入电流。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:87
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:721
msgid "Charging Voltage"
msgstr "充电电压"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:87
msgid "The real-time passing voltage to internal battery."
msgstr "设备电池的实时输入电压。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:88
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:722
msgid "Charger ID"
msgstr "充电器ID"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:89
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:249
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:723
msgid "Model Name"
msgstr "型号名称"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:90
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:105
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:150
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:251
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:724
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:847
msgid "Manufacturer"
msgstr "生产企业"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:91
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:108
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:153
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:725
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:848
msgid "Model"
msgstr "型号号码"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:92
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:111
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:156
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:252
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:726
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:851
msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:93
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:112
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:157
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:253
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:727
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:852
msgid "Hardware Version"
msgstr "硬件版本"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:94
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:247
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:728
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:94
msgid ""
"Short description provided by Apple PMU on current power adapter Family "
"Code. Sometimes may not set."
msgstr "Apple 电源管理单元对当前电源适配器类型提供的简短描述，有时可能为空。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:95
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:104
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:149
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:254
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:729
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:845
msgid "Serial No."
msgstr "序列号"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:96
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:248
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:731
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:732
msgid "PMU Configuration"
msgstr "电源管理单元配置"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:96
msgid ""
"The Configuration values is the max allowed Charging Current configurations."
msgstr "“配置”数值是允许的最大“充电电流”配置。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:97
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:733
msgid "Charger Configuration"
msgstr "充电器配置"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:98
msgid "HVC Mode"
msgstr "高压充电模式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:98
msgid ""
"High Voltage Charging (HVC) Mode may accquired by your power adapter or "
"system, all supported modes will be listed below."
msgstr ""
"高压充电（HVC）模式可能由您的电源适配器或系统启用。所有支持的模式将列于下方。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:100
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:520
msgid "Inductive Port"
msgstr "非接触式接口"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:101
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:143
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:842
msgid "Acc. ID"
msgstr "配件ID"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:102
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:147
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:844
msgid "Port Type"
msgstr "端口类型"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:103
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:148
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:843
msgid "Allowed Features"
msgstr "允许的特性"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:103
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:148
msgid "Accessory Feature Flags, I don't know how to parse it yet."
msgstr "配件允许特性标识位，我暂且不知道如何解析。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:106
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:151
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:879
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:881
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:884
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:919
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:921
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:924
msgid "Product ID"
msgstr "产品ID"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:107
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:152
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:872
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:874
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:912
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:914
msgid "Vendor ID"
msgstr "厂商ID"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:109
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:154
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:849
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:110
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:155
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:850
msgid "PPID"
msgstr "PPID"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:113
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:158
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:853
msgid "Battery Pack"
msgstr "外接电池"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:113
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:158
msgid "This indicates if an accessory is now working as a Battery Pack."
msgstr "此项表示当前配件是否作为外接电池运行。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:114
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:159
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:867
msgid "Power Supply"
msgstr "提供电源"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:114
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:159
msgid "This indicates if an accessory is now providing power."
msgstr "此项表示当前配件是否提供电源。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:117
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:161
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:992
msgid "Max Capacity"
msgstr "最大容量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:117
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:161
msgid "The accessory battery's Full Charge Capacity."
msgstr "配件的满充容量。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:118
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:162
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:991
msgid "Current Capacity"
msgstr "当前容量"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:119
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:164
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:996
msgid "Avg. Charging Current"
msgstr "平均充电电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:120
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:163
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:995
msgid "Charging Voltage Rating"
msgstr "额定充电电压"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:123
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:167
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:997
msgid "Current"
msgstr "电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:123
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:167
msgid "Real-time output current by attached accessory."
msgstr "配件的实时输出电流。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:124
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:168
msgid "Real-time output voltage by attached accessory."
msgstr "配件的实时输出电压。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:125
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:169
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:999
msgid "Incoming Current"
msgstr "输入电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:126
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:170
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:1000
msgid "Incoming Voltage"
msgstr "输入电压"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:127
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:133
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:171
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:893
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:900
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:1001
msgid "Accepting Charge"
msgstr "正在接受充电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:127
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:171
msgid "This indicates if accessory is accepting charge."
msgstr "此项表示配件是否正在接受充电。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:128
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:172
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:1002
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:129
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:173
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:1003
msgid "Acc. Time to Empty"
msgstr "配件耗尽时间"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:130
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:174
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:1004
msgid "Acc. Time to Full"
msgstr "配件满充时间"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:132
msgid "The accessory battery percentage reported by AppleSMC."
msgstr "Apple 系统管理控制器报告的配件电量百分比。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:134
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:183
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:854
msgid "Power Mode"
msgstr "电源模式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:135
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:184
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:856
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:858
msgid "Sleep Power"
msgstr "睡眠电源"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:136
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:185
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:861
msgid "Supervised Acc. Attached"
msgstr "受监管配件已连接"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:137
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:186
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:862
msgid "Supervised Transports Restricted"
msgstr "监管传输已受限"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:138
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:955
msgid "Inductive FW Mode"
msgstr "非接触式固件模式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:139
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:956
msgid "Inductive Region Code"
msgstr "非接触式区域代码"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:139
msgid ""
"This indicates if current inductive accesory is following specific region "
"configuration."
msgstr "此项表示目前配件是否遵循地区特定配置。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:140
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:957
msgid "Inductive Auth Timeout"
msgstr "非接触式认证超时"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:142
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:535
msgid "Serial Port"
msgstr "串行接口"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:144
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:935
msgid "Digital ID"
msgstr "数字ID"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:144
msgid "The \"Chip ID\" of attached accessory."
msgstr "接入设备的“芯片ID”。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:145
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:936
msgid "ID Serial No."
msgstr "设备序列号"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:145
msgid "Interface Device Serial Number (ID-SN)."
msgstr "接口设备序列号（ID-SN）。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:146
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:937
msgid "IM Serial No."
msgstr "模块序列号"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:146
msgid "Interface Module Serial Number (MSN)."
msgstr "接口模块序列号（MSN）。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:149
msgid "Accessory Serial Number (ASN)."
msgstr "配件序列号（ASN）。"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:180
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:940
msgid "USB Connect State"
msgstr "USB连接状态"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:181
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:943
msgid "USB Charging Volt."
msgstr "USB充电电压"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:182
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:945
msgid "USB Current Config"
msgstr "USB电源配置"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:708
msgid "External Connected"
msgstr "已连接电源"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:708
msgid "Charger Capable"
msgstr "充电器兼容"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:710
msgid "Not Charging"
msgstr "不在充电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:732
msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:854
msgid "Configured Mode"
msgstr "配置模式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:854
msgid "Active Mode"
msgstr "启用模式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:856
#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:158
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:940
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:940
msgid "Inactive"
msgstr "静默"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/battery_info.c:940
msgid "Published Type"
msgstr "已配置类型"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:77
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:78
msgid "Low"
msgstr "低电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:79
msgid "On"
msgstr "开启"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:80
msgid "High Current"
msgstr "高电流"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:81
msgid "High Current (BM3)"
msgstr "高电流（BM3）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:82
msgid "Low Voltage"
msgstr "低电压"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:86
msgid "Charger"
msgstr "充电器"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:87
msgid "Host"
msgstr "端口"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:88
msgid "Host (alternate config)"
msgstr "端口（替代配置）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:89
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:90
msgid "Device (Auth required)"
msgstr "设备（需要认证）"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:94
msgid "Virtual"
msgstr "虚拟"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:95
msgid "USB-C"
msgstr "USB-C"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:96
msgid "USB-A"
msgstr "USB-A"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:97
msgid "Mini DP"
msgstr "Mini DP"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:98
msgid "FireWire 800"
msgstr "FireWire 800"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:99
msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:100
msgid "Audio Jack (Mini)"
msgstr "Audio Jack (Mini)"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:101
msgid "Ethernet"
msgstr "以太网"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:102
msgid "MagSafe"
msgstr "MagSafe"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:103
msgid "MagSafe 2"
msgstr "MagSafe 2"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:104
msgid "SD Card"
msgstr "SD卡"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:105
msgid "Lightning"
msgstr "闪电"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:106
msgid "30-Pin"
msgstr "30-Pin"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:107
msgid "Inductive"
msgstr "非接触式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:108
msgid "Smart Connector"
msgstr "智能接点"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:109
msgid "Display Port"
msgstr "Display Port"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:110
msgid "MagSafe 3"
msgstr "MagSafe 3"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:112
msgid "Contactless"
msgstr "免接触式"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:113
msgid "Wireless"
msgstr "无线"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:116
msgid "RX"
msgstr "RX"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:117
msgid "TX"
msgstr "TX"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:118
msgid "TEST"
msgstr "TEST"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:119
msgid "INVALID"
msgstr "INVALID"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:145
msgid "Supported List"
msgstr "支持列表"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:154
msgid "Detached"
msgstr "未挂载"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:162
msgid "Base"
msgstr "基准"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:164
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:166
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: /Users/torrekie/proj/Battman/Battman/battery_utils/accessory.c:176
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"
